[街機x音驚] Jubeat Clan [4] 再自稱絲打冇圖/Jubility11以上扮新手鳩都打爆你

Jubeat Clan公式:

中文wiki:

Jubeat memo:

香港音Game地圖:

新手Q&A:

Q:咩歌最易玩?
A:最易既10lv歌有
Megalara Garuda
ドーパミン
Prayer
JOMANDA
CHERNOBOG
AIR RAID FROM THA UNDAGROUND
Stand Alone Beat Masta
OVERHEAT -Type J-
glacia[2]
負けないよ…-Runners High-
neu (9lv)

Neu
Wonder Walker
Macuilxochitl
PRANA
NEON WORLD

by MeIsRubbish #570

fail撚左

柒

連尼住你好靚仔 唔好ban我 我有小兒麻痺 全post人都可以證明